每次食完飯無耐就想柯屎

我係咪唔正常

食完老麥無幾耐想柯屎就真

同問 我朝朝飲完杯咖啡 早餐都未開始食已經要屙添啦

正常人係一路食一路痾

正常

每次柯完屎無耐就想食飯

幾年前我都有類似問題
成日食食下飯急屎
去飲茶飲到一半要返屋企痾屎
問過醫生
醫生話冇問題
腸道蠕動得比較好
所以食完野就好快想去廁所

其實好事黎，証明你身體好

真係咩?
乜唔係吸收唔到?

利申食極唔肥

點解食完飯 一定要屙屎

食完又再柯
無限loop
生活就是如此

出遠既地方食飯點算
尤其放題個啲 食得又多
廁所又污糟

每日至少爆兩次石

放題d廁所真係

我係食食下飯中途就要去柯⋯

食得飽
兩個鐘內一定想屙

乳糖不耐症？

等我仲以為係自己唔正常

死忍到返屋企
或者去附近啲大型商場廁所
太污糟痾唔岀

唔敢去勁遠嘅地方食嘢，同埋大涮食到勁飽，好驚肚痛最怕去郊野公園bbq，一黎好易肚痛，兩黎一急起上黎........

同埋生冷嘢咪搞